有冇巴打做緊private equity?

其實平時工作係做咩架？
係咪同corporate finance 好唔同？

連登無人做PE ?

係.........PE 所需要的skill 係好全面, 有要有tech knowledge, skills, legal knowledge, business sense, negotiation..........

CF 主要係做modelling 多......

PE 除左做modelling 之外, 仲要識應酬....

所謂嘅modelling其實係做咩呢？
聽就聽得多
實際上唔知係點

PE同fund investor應酬？
有冇啲execution/analytical嘅位？